無綫十點半個節目做乜鳩？

有冇人有睇
行出廳睇左10分鐘真係忍唔撚到
好佩服諗呢套野出黎嗰個
一定一路諗一路笑住：哇屌 呢幾個gag仲唔笑撚死你班觀眾？
真係辛苦曬班演員

垃撚圾 聽到啲聲都覺得好撚煩

仲尷尬過即刻駁咀

exact7ly仲要加啲笑聲同段係咁重複既濕鳩音樂

cringe

真係好懷疑啲演員演嗰刻會唔會ff之後播出街啲觀眾覺得佢好幽默好好笑

當d觀眾低能

以為時光倒流四十年

啱啱決定挑戰多次出去睇多1分鐘都唔掂 好尷尬 同時又覺得好嬲 點解要播啲咁柒既野

咪係問老豆老母電視做乜9 佢地都話係抄返幾廿年前啲節目好心冇野播都唔好播套咁既野啦